=== AdSensei B30===
Contributors: blogger30, marquesdecarabas
Donate link: http://blogger3cero.com/adsensei/donacion
Tags: adsense, ads, posts
Requires at least: 3.6+
Tested up to: 4.5
Stable tag: 1.0.3
License: GPLv3
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html

Añade fácil, rápido y flexible anuncios de AdSense por todo tu blog

== Description ==

**AdSensei B30** inserta tus anuncios de AdSense o de cualquier otro proveedor en cualquier parte del contenido de tus posts de la forma más flexible y precisa que existe

= Características =
* Extremadamente sencillo y fácil de configurar. Sin pestañas, en único scroll podrás ver todo
* Compatible con AdSense y cualquier otro proveedor de anuncios que funcione de manera similar
* Hasta 10 anuncios insertables en cualquier parte del contenido de los posts
* Flexible: la inserción de los anuncios es configurable: al comienzo del post, a mitad del post, al final, después del párrafo 1,2,3…10, después de la primera, segunda o tercera etiqueta h2 o h3... etc
* Rapidez: al nivel de cualquier otro plugin de AdSense que puedas encontrar
* Ligero: ocupa menos de 20Kbs, frente a cientos de Kbs de plugins similares


== Installation ==
1. Puedes:
 * Subir la carpeta `adsensei-b30` al directorio `/wp-content/plugins/` vía FTP. 
 * Subir el archivo ZIP completo vía *Plugins -> Añadir nuevo -> Subir* en el Panel de Administración de tu instalación de WordPress.
 * Buscar **AdSensei B30** en el buscador disponible en *Plugins -> Añadir nuevo* y pulsar el botón *Instalar ahora*.
2. Activar el plugin a través del menú *Plugins* en el Panel de Administración de WordPress.
3. Configurar el plugin con el botón *Ajustes* o en *Ajustes -> Enlaces permanentes*.
4. Listo, ahora ya puedes disfrutar de él, y si te gusta y te resulta útil, hacer una donación.

== Screenshots ==
1. Panel de Control: hasta 10 anuncios altamente configurables
2. Comparación de alineación 'Izquierda Envuelto' vs 'Izquierda' (también disponible derecha y derecha envuelto)

== Frequently asked questions ==
= ¿Cómo puedo 'desactivar' el plugin en una página o post concreto? =
   Puedes usar el shortcode [sin_anuncios_b30] en cualquier post o página para que el plugin no inserte ningún anuncio.
= ¿Qué diferencia hay entre las alineaciones 'Izquierda Envuelto' o 'Derecha Envuelto' y simplemente 'Izquierda' o Derecha'? =
  Las alineaciones que llevan 'Envuelto' en su descripción, se integrarán en el mismo párrafo que el texto, es decir, el texto del párrafo 'envolverá' el anuncio. Si eliges una configuración 'no envuelta' el anuncio no tendrá nada de texto a los lados: será como un párrafo propio.
  Te aconsejamos echar un vistazo a las capturas de pantalla para visualizarlo mejor: <a href="https://wordpress.org/plugins/adsensei-b30/screenshots/">Capturas de pantalla</a>

= ¿Cómo se configura? =

 * Pegar el código AdSense en cualquiera de los hasta 10 anuncios disponibles, indicar en que posición quieres que salga, elegir alineación y margen.
 * Se pueden configurar hasta 10 anuncios en total, cada uno en una posición diferente. 
 * Pulsar botón guardar y el proceso habrá terminado

== Screenshots ==
1. Panel de administración del plugin: hasta 10 anuncios altamente configurables
2. Comparación de alineación 'Izquierda Envuelto' vs 'Izquierda' (disponible también 'Derecha Envuelto', 'Derecha' y 'Centrado').

== Changelog ==
= 1.0.3 =
* Pequeñas mejoras varias.
= 1.0.2 =
* Añadido botón de salvar opciones al principio del panel de administración. Añadido shortcode [sin_anuncios_b30] para no mostrar ningún anuncio en la página o post que se inserte
= 1.0.1 =
* Arreglados bugs de filtrado 'sólo en posts' y el fondo amarillo en los anuncios
= 1.0 =
* Primera versión liberada

== Gracias ==
* AdSensei B30 ha sido desarrollado por Jaime Sempere y Dean Romero con mucha ilusión para servir a cualquier blogger de habla hispana. Nos hemos concentrado en hacer un plugin muy sencillo pero flexible, sin perder potencia ni mucho menos funcionalidades y siendo ligero y fácil de usar. Esperamos que te guste. Puedes pedirnos más características y darnos sugerencias para futuras versiones en (http://blogger3cero.com/)

¡Muchas gracias a todos!
